以柔制柔 以直報怨

政府冷處理 我們更要和理非

兄弟爬山各自努力

Be Water my friends